有無人識依個後生女女？

好想瘋狂認識佢

狗都唔屌

Our home is dying because of those anti- government protester

係香港學英文比你去做五毛架？

警也不屌只係想幫佢出下名

克警慰安婦

Our arrogance protester
屌你老母識唔識英文呀臭雞

消息指 因為克警經常OT 派出奶共妹做慰安婦

呢啲支那狗乸
除咗做賤畜黑警嘅慰安婦仲有咩用
得塊狗也不屌嘅臭爛閪
唔死都無柒用

所以好想瘋狂識佢 等大家知佢做慰安婦